# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-02 00:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui.py:150
msgid ""
"\n"
"File {filename} uploaded successfully."
msgstr ""
"\n"
"成功上載檔案 {filename}"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui.py:166
msgid ""
"\n"
"Error in the specification file {filename}."
msgstr ""
"\n"
"檔案 {filename} 有錯誤"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui.py:219
msgid ""
"\n"
"\n"
"Error: network oscillating!!"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"錯誤：電路網絡振盪！！"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:17
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:27
msgid "Open Specification File"
msgstr "開啓檔案"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:38
msgid "Please select a valid .txt file"
msgstr "請上傳有效的.txt文件"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:38
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:174
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:179
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:45
msgid "Processing file"
msgstr "正在處理文件"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:46
msgid "Specification file is being processed..."
msgstr "處理文件中"

#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:66
msgid ""
"\n"
"Error: file '{path}' is not a unicode text file"
msgstr ""
"\n"
"錯誤：檔案 '{path}' 不是統一碼文件"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:94
msgid "Run"
msgstr "運行"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:105
msgid ""
"\n"
"\n"
"Running simulation..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"正在運行模擬..."

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:113
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:124
msgid ""
"\n"
"\n"
"Updated parameters, continuing simulation..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"已更新參數，繼續運行程式"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:128
msgid "Add"
msgstr "加入"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:137
msgid "Select a device to monitor:"
msgstr "選擇要監測的設備："

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:137
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:148
msgid "Add Monitor"
msgstr "新增監測點"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:148
msgid "Select a port from the device to monitor:"
msgstr "選擇要監測的連接埠："

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:154
msgid "Enter Identifier"
msgstr "輸入識別碼"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:155
msgid "Please enter an identifier for the monitor:"
msgstr "請輸入識別碼"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:170
msgid "Identifier already used, please think of a new one!"
msgstr "識別碼已被使用，請使用新的識別碼"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:174
msgid ""
"Please enter a valid identifier for the monitor! \n"
"(Alphanumerics starting with an alphabet)"
msgstr ""
"請輸入一個有效的識別碼 \n"
"（以字母開頭的字母數字）"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:182
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:191
msgid "Remove Monitor"
msgstr "移除監測點"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_buttons.py:191
msgid "Select a Monitor to Remove:"
msgstr "選擇要移除的監測點"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_canvas_buttons.py:17
msgid "Origin"
msgstr "重置"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_canvas_buttons.py:18
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_canvas_buttons.py:19
msgid "2D/3D"
msgstr "二維/三維"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_cycle_selector.py:10
msgid "No. of Cycles"
msgstr "週期數目"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:13
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"


#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:11
msgid "Toggle theme"
msgstr "切換主題"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:12
msgid "About"
msgstr "關於"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:13
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:27
msgid "Quick Guide"
msgstr "指南"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:35
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:36
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:48
msgid ""
"Logic Simulator\n"
"\n"
"Created by Mojisola Agboola\n"
"2017\n"
"\n"
"Modified by Thomas Yam, Maxwell Li, Chloe Yiu\n"
"2024"
msgstr ""
"Logic Simulator\n"
"\n"
"由 Mojisola Agboola 創作\n"
"2017\n"
"\n"
"由 任倬賢，李明馳，姚伊文改進\n"
"2024"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:51
msgid "About Logsim"
msgstr "關於 Logsim"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:55
msgid ""
"Controls\n"
"\n"
"Upload: Choose the specification file.\n"
"\n"
"No. of Cycles: Change the number of simulation cycles.\n"
"\n"
"Monitor: The monitor section displays active monitor points.\n"
"\n"
"Add: Add monitor points.\n"
"\n"
"Remove: Delete monitor points.\n"
"\n"
"Switch: Toggle the button to turn the switch on and off.\n"
"\n"
"Run: Runs the simulation.\n"
"\n"
"Continue: Continues the simulation with updated paramaters."
msgstr ""
"控制選項\n"
"\n"
"上載：選出規格文件\n"
"\n"
"週期數目：更改模擬週期數\n"
"\n"
"監測點：顯示監測點\n"
"\n"
"加入：加入監測點\n"
"\n"
"移除：移除監測點\n"
"\n"
"開關：用切換按鈕改變開關狀態\n"
"\n"
"運行：開始模擬\n"
"\n"
"繼續： 用已更新的參數進行模擬"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_menu.py:64
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_monitor.py:11
msgid "Monitors"
msgstr "監測點"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_monitor.py:33
msgid "No active monitors"
msgstr "沒有監測點"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_switch.py:16
msgid "Switches"
msgstr "開關"

#:
#: C:\Users\chloe_\Desktop\IIA-Logic-Simulator\logsim\gui_terminal.py:7
msgid ""
"Welcome to Logic Simulator\n"
"=========================="
msgstr ""
"歡迎使用邏輯模擬器 \n"
"=========================="

